ipad mini2 16gb 升級 買邊部好

一升就好貴
但而家果部開始慢 新ios 又要禁home制先unlock到 好快玩壞